沖完涼仲係臭正唔正常?

男朋友沖完涼格肋底唔知點解仲係臭
我已經望住佢捽乾淨，沐浴露已經係滴露
佢冇臭狐，係早幾日輸左要索佢格肋底一啖先知原來佢沖完涼都係臭

剃晒d毛試下

呢個情況要幫佢奶下格肋底就ok

唔正常

嗰隻味我到依加都仲忘記唔到

沖多兩次

可能有食肉菌

點解咁低能嘅問題都問得出

返工唔洗著平底鞋，唔臭喎

咁有冇解決方法

剃晒d毛試下吓 剃完都要洗淨

啱啱係隔離post先睇到話身有異味可能係食肉菌/cancer
如果係真 睇睇醫生好喎

飲食習慣都有影響

咁近索係人都有屬於自己既體味啦

係臭汗味
我成日聞佢個身都冇呢啲味

叫佢剪短少少先